朴寶劍遭爆「菊花撕裂送醫」登熱搜！ 粉絲氣炸還原真相

記者吳睿慈／綜合報導

南韓人氣演員朴寶劍近日正在趕拍電影《徐福》（서복），怎料，他近來遭謠傳一則送醫消息，有網友自稱是護士治療了一名肛裂送醫的男星，該消息並未被證實，謠言卻越傳越誇張，主人公變成當紅藝人朴寶劍，他的名字不止空降熱搜，消息還被轉至推特熱烈討論，令粉絲氣炸，攤開他近來參加的行程、還給他一個真相。
一名網友自稱是護士的朋友，得知朋友近日治療了一名肛裂送醫的男星，他直指男星在洗澡時不小心跌倒，結果坐在沐浴瓶上導致肛裂，該名網友並未指名道姓，「PBG」的英文單字卻因此造成瘋傳，最後朴寶劍慘躺槍成了話題主人公，還因此空降熱搜關鍵字。
對此，韓網並未有一則外電新聞報導相關新聞，朴寶劍經紀公司也沒有官方回應。然而，烏龍謠言越傳越烈，有粉絲陸續為他澄清行程，直指他這幾天安然無事地趕拍電影《徐福》，間接證實他不可能人在醫院治療，憤怒表示「漏洞百出」，希望瘋傳謠言者克制。

一直都好想知唔小心跣親爆菊有幾多單係真

爆菊花

寶劍真係慘

咁都比人老屈

玩菊花玩到肛裂就大把

楊菊花:

今晚我同你玩到喘氣

睇佢個款都似0仔
好想爆他菊⋯

又唔係七老八十,係咪好似手機mon跌一跌就爆